有冇人覺得，如果C朗踢阿待蘭大會得心應手過係祖記？

C朗大神都係應該要踢d熱血球隊好d，例如曼聯同皇馬

睇下啲隊友餵得好唔好，如果好似皇馬咁有個金球獎隊友就fit曬

宜家得戴巴拿可以傳d靚波俾佢，唔係就靠兩邊鳩斬，反而阿待蘭大班球員係周圍走，空間好似仲多d

蛆狗: 亞特蘭大無資格踢歐聯

阿待蘭大勝在亂咁踢